{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028955?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 동산동 편백 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数を確認してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典を通じてマイナスイオンを放出するヒノキにリニューアルされた全客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供される全客室はどのようにリニューアルされていますか？",
            "answer": "予約特典を通じてマイナスイオンを放出するヒノキにリニューアルされた全客室をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 403
    }
}